救命

依家有個肥婆坐係我隔離 好撚不安

依家變兩個

其中一個係你自己

不要再說了

你就好啦！有泥食

你個名